做d咩可以幫到被捕或受傷義士

我捐過錢比星火同611，有無被捕或者受傷義士覺得係有用既？
有用既話我再捐錢

一個和理非

你地今日燒乜我地都唔割蓆

我係呢度請佐一位手足幫我做文宣 :